其實0仔嘅gay 會唔會對tb 產生性慾

如果佢地一齊 咁性向咪會變翻正常

TB無鳩無影響力

我身理上係男人
但係我認為自己係女人
同時我同性戀
加上我又有逆服辟
所以我著男裝鐘意女人

性生活應該係TB用假撚屌返個gay

但出街就正正常常
只係旁人會覺得個女仔行為較男性